毒 男 坤 哥 夜 蒲 老 蘭

吳業坤日前晚上難得不用工作，即與兩名男友人「全男班」前往中環夜蒲輕鬆一下，約凌晨12時，眾人各自手持飲品於酒吧外吹水兼四圍𥄫女，期間亦不時嘻嘻哈哈。

當吳業坤同朋友傾得興起之際，突然有幾個打扮性感的女仔在他們面前經過，同行兩名男友人即上前搭訕撩女仔，不過對方完全冇反應，眼見朋友行動失敗，站在旁邊「睇表演」的吳業坤即不停大笑，其後三人轉場到另一夜店繼續消遣。

有搭訕既話會影唔到相？

好撚大隻

白衫定黑衫係佢？

梗係白衫啦

佢真係好多新聞
上次記者跟佢 話佢換新車又搬豪宅
今次就跟佢去老蘭

那年十八

著都咁
Nigga 鬼比你入去咩

好煩,隻賤種坤幾時死呀?

坤

笑撚左
同fd去飲下酒都要俾連登仔屌

坤哥留下負皮

就嚟連食碗雲吞麵都要比人屌架喇

好柒 好似grad din毒撚企係到都冇人理

唔凍咩張相d 人著咁少衫既

蒲老蘭點毒呀記者

老蘭著到咁撚樣？
著正式少少都好呀

雞翼袖Hoodie想點撚樣